我正式宣布 恒大係香港一大

支持吉巴

八大同鯨大都係柒婆做校監, 唔好對佢地有太大期望
胡鴻烈已經99歲, 而且本身就係一隻共犬

所以含大必然係第一

牙康同智智=清泉

垃圾騎牛大學咁都叫冇譴責？ 仲要有隻何妖做校董
利申讀緊

恆大講左咩?

樹仁財政較獨立？

財政上係較獨立
但係校長兼校監本人係共犬
仲要99歲都學人霸校監+校長黎做
校監本身就係用黎制約校長
佢呢種做法充份展現共犬「黨政軍三權於一身」既思想

嶺大條友好識講野

鄭國漢立場同政府最接近
咁都叫無譴責？

［保皇怕輸搞分化］三毛五毛全力攻打黃碧雲又失敗